發覺00後係連登真係比人當做弱智仔

日日都10幾個post問00後知唔知呢D係咩黎
講到00後好似唔係香港出世咁
其實00後都會知上一代嘅人用緊乜做緊乜
唔好成日都當00後係弱智咁好冇

弱智00後

因為真係囉

99年算你好彩

一句講晒 你有冇挽抖陰牙

每一代人都有on9仔嫁啦
唔通90後80後就個個都好正常?
唔明點解要當全部00後都係弱智

我地00後扑過野添啦

補習見過班00後 10後
00後起碼識廣東話 雖然會追蝗明星同講牛逼
但係10後係唔識廣東話 叫我幫佢開空調
上次佢隔離嗰個倒瀉水 佢大叫臥槽 我差啲一把車落去

冇玩
身邊都好少人玩
唔好再幫抖陰宣傳好冇

蝗化已經係最大問題

00後真係有一班人比贏國影響得好嚴重
但真係好少數人會玩抖陰/追蝗明星
唔希望連登當全部00後係on9仔

其實年齡細都未必唔成熟
但年齡層大翻成熟嘅人越多
只係大家接觸人少 大把廿幾歲都係柒下柒下
過多10年就會話10後係on9仔
成熟少少都唔會同連登仔嘈
唔會完 只要你支持00後你即刻收皮

樓主0幾年？

00